我私事已經冇用好耐 但返工點唔用whatsapp?

日日係度洗板叫人轉signal
咁當我同班fd轉晒咁又點
根本最需要宣傳果班係老年人中年人而唔係後生仔
日日係連登洗洗洗即係得後生仔見到
你公司用whatsapp你係咪話「我驚比人偷資料 我辭職了?」
利申 五毛 分化撚 拉 blked

兩個no. 囉

返工先install
放工del 左佢？

公司電話就是但喇
都無乜擺嘢係入面

WhatsApp問題係冇咗私隱 share fb賣你廣告
你whatsapp傾公司野你有咩好擔心

可能擔心fb度睇返自己公司產品

公司咪是撚，私人就signal

tg sticker多咁多
點解要轉signal唔用返tg

咪幫你屋企兩老搞埋囉 宣撚完都唔會識自己較㗎啦 當你老母IT狗咩

正確
真係好睇世人有幾大決心對抗big tech霸權

買第二個電話轉冧把

WhatsApp 入邊轉冧把會保留Group

唔理WhatsApp有無update. 不嬲用WhatsApp傾公事=on9

叫公司出張sim
合約冇寫一定要用whatsapp聯絡我

辭工囉仲問
已經唔係叫你上前線 咁都做唔到

On79唔係人人都可以冇左份工嫁抗爭唔撚駛用錢？食黃店買蘋果都要錢！用個app都要鬥黃分化post拉！！

係呀 成個香港大部份公司都咁on9架 你可以唔做嘅

咁日鳩日洗班人有冇提過呀
我淨係見到dl signal x 10000

公司嘢用whatsapp 關自己咩事

班友唔洗返工見客做生意

唔好返工咪得囉

但大家都仲用緊ig
咁都係Facebook product 都係拎晒你啲資料架。。

返工用咪得，假設你有分開電話號碼

未返過工?

你公司電話拎黎開fb?

咪講過事實出黎
寧願共產黨統治香港 佢地都唔會del fb/ig acc

似係

老老實實，唯一可取係兩個number
唔通返工同老細 / 客講wtsapp 會拎嚟賣廣告，我冇wtsapp，你email我啦

兒登仔成班講野都唔L用腦

係 咁你做未

兒登仔唔係待業就係廢青

想知卡片係咪印SIGNAL 定TELEGRAM @LIHKGJAI 咁

兒登仔要返工?

仲有人用ig?
身邊d人都已經del哂ig轉mewe啦喎

識多D朋友啦

我當你地假設成個香港返工撚每人都要2個電話先
咁fg搵工係咪要特登搵張sim卡比人contact 定叫人signal你?

樓主on9

咁都要問。白痴仔
唔好返工咪得
咁撚多籍口

算啦，班友可能工都未見過

一係用signal 唔係唔傾工事

點都要有人開始先
而中老年係冇可能帶頭
咁咪我地帶先
有咩好屌？

開個新number
出埋部nokia有whatsapp既機
避埋安心上路
快靚正

笑死

OK

大佬你點撚樣join 一間公司但係唔俾佢地add 鳩你落wtsapp group

佢覺得咁傾公事ON9 應該唔會返了 問佢做咩

我自己整左啲sticker比大家用住先，期待連仔快啲出
LIHKG_DOG

LIHKG_PIG

LIHKG Lomore 1

LIHKG Lomore 2

同個客/老細講：由於WhatsApp最近轉咗私隱利款，2月8日起啲對話會分享俾Facebook作唔知咩用途，我會建議用番Signal保障公司嘅資料

將公司資料外泄，該當何罪呀

你可以試下講 支持你

我就掉轉 一裝signal就發覺全部老細同事已經裝左

懷疑佢地不嬲用開 係就香港人先用WhatsApp

兩部電話 兩個電話number

有時真係好葡萄d 未番過工既人
好想番番學生時代

果班奶都未戒ge小朋友講緊係容易啦

睇下出面上班台啦，做中資，做政府咪又係大撚把，呢d就唔怕資料外洩ge

有錢搵唔通唔搵咩，仲話講咩決心

叫公司轉

一早賣咗4年
你咪又係咁

你返工記得講下半句 想睇

淨係賣廣告就小事啦
時事台吹到會比人上門拉架WOR

推

唔返工就得

返過工未？

所以咪搞少少野都搞到成PAT屎咁，鍵盤戰士圍爐取暖做神就叻

好笑係以安全問題為由叫人唔好用WhatsApp 但咁講嘅人居然照用ig 打卡 乜ig 好安全？洗版式叫人down signal 拎光環 跟風嘅嫌疑好大 其實令人好反感

睇公司能力者 正路做法公司會出部公司電話同公司sim卡比你收email 連VPN果d

黃屍精神病😅

老老實實 轉完signal之後繼續fb youtube ig 咁樣食黃店當抗爭左有咩分別?
唔好同我講你用左mewe 而家有幾多人用緊你自己心知肚明

咁fg見工係咪要買多部手機先?

其實你公司野用乜你都話唔到事，公司叫你食屎你都照食架啦，你講黎無意思

公司嘢用緊另一部電話, 話撚知佢, 我連phone lock都冇set.

咁人地份工有大陸客要用WeChat點算？咪用同一方法lor👍🏻

ys 咁你係個個月都辭職? 定公司做咩你都滿意?

你用下腦啦屌你
真係兒登仔

所以人地叫緊你私人轉/有話事權既人轉，你衝出黎做乜9

真
唔用teams，用wtsapp嘅公司都係垃圾黎

幾時見到有「叫有話事權」嘅人轉？
佢purpose係咁就唔洗開呢個post啦

你朋友少啫

仲番工，辭職啦。

其實你都有權利咁同番D客/老細講
不過同一時間你都要承受番市場對你既評價
聯絡都聯絡唔到你
D公司會唔會考慮請你呢 ?

你帶先有咩用？
你係揸fit人？

佢應該未返過工

你連食唔食屎都無得簡，開post屌乜

Whatsapp飛線去signal

日日洗版班友個個都好有話事權定點?

我都想問點解唔係tg 先？
起碼都有班用係咪signal 請左咁多打手

似係你d fd多港豬喎

同班時事台班兒登仔講都on9 日日講理想 工都唔知有冇見過 離撚哂地
樓主同財經or波台班友傾好過喇 起碼貼地同接受現實多好多

九成都廢青無返工

我見到果啲post叫緊人日常生活轉

真

用wechat

本身用開果班save左成堆stickers
點解要捨易取難無撚啦啦嗌人用個新app
on撚99

加密方面Signal係好過Telagram
Telegram群組係無點對點加密，個人Default都唔係加密，要自己揀Secret Chat先係

詳情可以睇呢篇文

你咁諗會開心啲咪當係囉

小薯職員位唔會咁借俾你用啦

去到阿ger 級先會有。。

咩年代呀 下下send email 開會咩
畀埋我call台冧把你好冇

要飛甲傳書

唔知你係咪引戰 但都認真答你
其實公事用whatsapp無咩問題

佢Facebook想拎你對話內容再用演算法搵出個最佳廣告俾你，從而吸引你點擊。

咁你公事再計出嚟俾你嘅廣告，仲會唔會吸到你呢？

所以唔洗屌仲用唔用，
點都無可能唔用架啦，
逐步咁減少私人用途，
慢慢遊說身邊嘅人仲好啦

拉
你咪開多個Fb Ac 返工用囉

有teams.....

無謂理依d廢青講埋啲戇鳩又不切實際嘅嘢

你老細用咩，你個客用咩，你咪要用咩囉，你估呢啲係你決定嘅咩

你都on9

本身工作需要兩個電話

不過講真要慢慢過渡嘅，老一輩學左好耐先慣whatapp要啲時間學新野，依家向外推廣差唔多

關黃藍咩事，你on9

Sign可以較自動鎖毀history 最短可以較幾秒內鎖毀

波台現實，真係人唔笑狗都吠
起底發現又係波台狗

中學畢業未？

連登仔FG 50k唔憂做

公事用wts 私事用line 咪比較好

唔好玩啦

連登仔死叫人轉呢轉路quit whatsapp

現實中仲用緊支牛買股票

原來會等埋你放工先睇你資料

屌哂你地你估份份工都要放左工都要覆whatsapp 咩....
外判果d 咪唔駛囉.....

可能你做開大公司咩conversation 都要留底
但大把公司好依賴whatsapp

要同廠傾公事要用wechat
仲毒過whatsapp
好彩我寫app有公司機用

我諗你睇清楚人哋講咩先啦，唔好好似cctoy 咁斷章取義，就算想串鳩人，都做到好肉酸

同埋tg可以用id加好友
signal一定要有電話no.

屌你老母死熱狗

你想講你唔係死熱狗呀麻 既然唔係 你唔洗為班垃圾個臭朵緊張

所有私人嘢用signal
公事wtsapp 由9佢死

你好好？何君堯老母

藍屍狗😅

反正而家iPhone都有雙卡雙待 ，呢個係辦法係可行
但其實大把中小型公司係做到轉自己app
至少自己個Team人可以全部轉都唔難啦

我嗰度全部都係用iMac iPhone所以咁多年嚟都係用iMessage / slack

笑撚左

坐喺電腦房看世界

多撚餘

係為左sticker而轉咩而家?

唔好係whatsapp討論政治囉！
事實依家個政治環境 係唔適宜白底黑字咁討論政治

原來你傾公司野會畀人上門拉
你做黑社會㗎？

我要連喵

臭蛆發現 block 得

tg仲多人用而且仲好用
都抵制唔到whatsapp
吹奏signal係咪因為馬斯克

屌你老母講就容易

世界圍住你公轉

事實用fb ig既人多過mewe
有裝都唔代表唔用fb
面對下現實洗死咩
利申：好少用fb ig而且del埋

兩部電話咪得
_ _ 限制想像

改個名叫人喺signal 搵你

正解

因為除咗連登風氣吹雞話要轉之外 外國都多咗人棄用whatsop轉用Signal 當然某程度上係因為有elon musk加持

好正啊！終於有啲sticker可以用

叫連仔快啲出

其實平時同人講野都俾部電話偷聽緊
都會係FB見到相關廣告

block

你唔夠黃

柒頭五毛返去用wechat啦

有得分folder

公司用wechat

返工點解要用 whatsapp ?

講就易 大把人仲用緊根本好難轉
上司叫你wts佢，唔通話我驚資安問題唔可以用，不如你download其他app同我傾啦，包叫你辭職唔好做

咁既野都講得出口
條友小學畢業未

你坐喺度乜都潑冷水最有用

我估過多一頭半個月就會收皮
前一兩個月係咁吹奏mewe 咪又吹唔起
香港咁多人玩開ig fb
如果班人本身已經有用開ig fb既轉黎都無意思
你即係叫佢地戒埋ig fb 睬你都白癡

公司已經禁止同事用whatsapp傾公事
研究緊叫大家轉用signal

買多個副手機裝whatsapp傾公事

我undergrad都兩部電話+三個number
本身有私人用途

公司指定

起碼唔少港女會為sticker 而留係whatsapp

有冇案例唔用 whatsapp 會比人炒？

自我感覺良好，覺得好似做左野

戒到 apple google youtube 先算啦

你講嘅嘢係practical嘅話咪有人撐囉
係度講乜啲濕鳩方法，後生仔帶頭用又點，會影響到間公司嘅決策？你係老細定太子爺？

你夾埋成班員工一齊用，啲老鬼為咗表現自己冇落後，有同人打成一片，自自然就會用。呢啲嘢，講道理就曬9氣，直接演變得架啦。記得加曬班老鬼入contact list， 輪流出invite，班友就會以為多人用，會跟。講公司八卦嘢都用，佢想收風自然會用。安裝咗咪慢慢渡佢。以前點推WhatsApp，家陣用同一招得架啦

On9 仔未返過工 ？

tg都得架喎

公司傾野不嬲用slack

呢樣野ＴＧ 2014 年已經有

今時今日網絡世界嘅發展咁有趣/多功能就係多得big data

傾私人野用tg是常識

on9先唔分兩部，唔知你打咩工可以唔洗收發info，收工仲要比人炸私人電話

signal預設e2e加密，tg冇

我身邊有咁多number嘅人9成9都係玩家

未起底都知係cctoy弱智仔先講得出咩放工uninstall、返工用係on9

一個私人用,一個返工/PT,一個太空tg

早幾年同阿頭焗左其他同事用telegram

好多連登仔都鍾意逆流而行
世界大企嘅產品，有可能避得哂唔用？
Ios android windows，你可以唔用咩？

Tg唔可以？
你識唔識用架

分開電話號

收工聽都廢事

我通常約人去間密室傾公事
最安全

問個on9問題
我fb無入過電話number佢share唔share到information?

講真10年前邊個中學生無開過fb
起碼8 9成人會玩過
呢班人而家都係廿幾歲
你走去同人講whatsapp會link比fb洩露個人資料
但班人一早已經玩左好多年

on9

我公司大老細出到聲叫人轉用signal

係 我公司真係有

其實你私人用途轉左用signal咪得，個post話你返工要用whatsapp都無辦法，唔知你上綱上線做乜鳩而且當初whatsapp多人用黎傾公司野係因為大家都用whatsapp溝通，用慣左signal個陣都有機會多左用黎傾公司野架，唔洗時間咩，話轉就100%轉哂咩，你有無諗過自己講野幾撚on9

WhatsApp轉signal其實有乜咁難

WhatsApp有嘅野Signal都有

功能一鳩樣 完全睇唔出有乜分別

除咗懶我真係唔知點解唔轉

我公司都出email話叫大家避免用whatsapp

Teams

Real

其實根本冇人care你啲講飲講食既垃圾數據

屌唔撚係囉 有搜查令tg會同警方合作 tg嘅群組完全無encryption 明未啊 咪撚吹啦

屌唔撚係囉 有搜查令tg會同警方合作 tg嘅群組完全無encryption 明未啊 咪撚on9啦

用nokia3310叫老細同事有咩事直接call你

屌唔撚係囉 有搜查令tg會同警方合作 tg嘅群組完全無encryption 明未啊 咪撚傻啦

連登仔幾時斷六親去荒島建國？

兒登仔好搞笑
唔明白依家啲科技點黎，背後backbone係點樣
又要用又要無痕又要免費
當年wtsapp 畀8蚊雞都屌黎屌去，最後人地要搵錢唔通真係靠你個濕鳩下載量咩

用內聯網

點解公司一定要用WhatsApp
唔怕比人偷資料 又唔見用微信

連登國=第二個中國/北韓

得古早電話點用到whatapp

都未搞起過何來收皮
真係覺得唔安全早一年已經去左tg
根本得班後知後覺但覺得自己發現新大陸嘅人
唔好同我講咩tg admin比狗拉 你睇下新聞佢地係點自爆先

whatsap 公事，
私人全部signal

好公司

中型公司表示已經有同事係group度講會delete wtsapp account 有咩事用signal搵佢

笑左，睇你呢句就知你on9

呢句真 啲公司 客戶都用緊wts
好唔爭氣照用

telegram安全性備受質疑，signal加密係世界第一
唔識可以search吓

Signal係非營利組織，請乜撚打手

你老母臭大你

[教學]兩個唔識既會員 想交換聯絡方法可以點做??

動畫版腦魔，我朋友整

至少唔用fb同whatsapp三年

都唔明世界最大紀念網站有咩好用

諸多藉口，出張年卡SIM有幾難
出部中階機加張年卡專係公事用2k有找
根本大把香港人都係咁用緊，收工仲可以熄機潛水
咁撚小事講到叫你賠身家咁
其實講到尾咪又係覺得私隱唔值得用錢買，一句方便就可以出賣

因為Elon musk吹雞

啲人係跟風㗎啦

明明香港tg都發展咗一段日子 有一定用戶群 都唔明點解硬係冇人用

Fb ig 方便賣活體

係咪得我一間用Skype

有啲唔同喎 ig打卡某程度上係自願性質 就係想人哋知 但wtsapp對話我唔suppose有三方知

連鼠

賣淫 騙徒賣名牌呃錢舉報唔ban 賣假野

勁
仲有人用skype?

tg 講明 group 係無 end to end encryption

我公司都係用Skype

Tg 好多仲係偷情偷食 買相賣相咁點用

whatsapp覆慢啲, 要快嘅就signal

除左乜都唔做錦鯉有乜高見？
冇成本既野做咗有咩壞處？

signal 一定要有電話先+到fd咩年代
我唔想俾條友知我手提 俾id +fd都做唔到
明明tg仲好用

Signal攞嚟代替whatsapp囉所以咪

曬氣人地要反對就一定作到理由

咪係，公司揀用wtsapp咁唔洗理公司私隱啦

俾樓主置頂，笑左

「乜都係黃絲」精神病🤷‍♂️🤔😅

唔知你想表達咩
電話有舊咪用舊 無咪買部2手
再岀個number 即日都搞得掂
到你揾工咪直接比公事電話HR 有咩困難

不如用返3310算啦

咪係囉！裝WhatsApp business咪得
仲可以set做個老細一send msg黎就有句auto reply
你鐘意點撚化老細都ok

公司機

你自己用黎係公司同乜人傾嘢？
留意返topic唔該

岩岩有電腦果時
果個時代嘅廢老仲話
「電腦淨係玩俄羅斯方塊啫」
最後大家迫住學

岩岩有互聯網果陣
果個時代嘅廢老仲話
「56K、3.5磁碟夠用啦」
最後大家未又要學上網、燒碟、Facebook

岩岩有智能手機
果個時代嘅廢老仲話
「我有電腦啦，智能電話冇謂野嚟」
最後大家未又要學觸控、whatapps

而家有新既社會平台
岩岩又有條傻晒仲話
大家都用緊WhatsApp 啦，轉到會咩？
最後大家一齊用，搞到班廢老都要轉

有時，多你一個人用，真係好撚多架啦

社會平台 社交平台

咪照用囉

多多藉口
出部垃圾機剩用wtsapp好難? data又唔會用得多

班廢物連part time都唔知返過未

Yes 你買部nokia低階機連太空卡 1000蚊都唔使

話我無用wtsapp啦
一係你signal/tg 搵我
再唔係用ms team

再唔係咪直接打電話

SMS其實最唔安全

盡我地做到既野就好。

目的都係保護私隱！

咁大學生上堂、考試都迫著要用zoom......

我地都迫住要用東江水。咁可以點......

唔洗升上道德批判程度嘅

轉到咪轉 轉唔到咪慢慢嚟
有咩好嘈

11年前用緊iMessage已經覺得後來出現嘅WhatsApp一定要強迫你加聯絡人+電話號碼先可以send訊息俾人好戇鳩係退化
iMessage 可以用email都唔知幾方便
想隱藏身份又可以用假嘅email

連登仔就係最鐘意兩極化引戰
有啲嘢避到
你自己唔避
咁就話唔好姐（我個人覺得食M記，美心嗰啲）

但係明知WhatsApp同埋zoom返工返學有時都要用到
咁都冇辦法
咪自己一係裝落第二部機度

有一班人就講到完全唔好用
另外一班叫佢私事用其他apps，佢哋就話根本冇可能
你私事唔用佢
佢可以賣到你嘅資料咪少咗囉

On9 幫WhatsApp 刷用戶總人數

公司規定所有同工作有關的對話一定要經slack

用左兩部機兩張卡好多年 19 年開始點都要分兩部啦

FB冇個人資料

真係次次都係呢班人出post多又要免費又要唔想廣告又要盡量俾人抽資料少 有啲仲返緊學唔係就失業講咁多做乜撚淨係識叫人唔好做啲乜

老年人，中年人用 wechat la dklm 廢老

公司嘢 wfc 咪俾 fb 睇飽佢
私人嘢轉場都已經好大威力

Block 鳩飽佢啦屌你老母

潮流

On9要用咪用囉一係你咪撚做

TG普及唔到我覺得係因為抗爭元素太重
用得好多都十幾廿條CHANNEL
比人感覺好亂
如果要普及一定係將佢變日常用
要推既話就要認清將來係當抗爭用定日常用途
我覺得夾硬將兩個用途夾埋只會兩頭唔到岸
好似TG咁

因為成堆根本冇用過tg囉

其實即係移民咁姐，你咪唔好移，d人走晒你都會要走啦

Comfort zone 嚟

咁你想點撚樣啫？ 又唔想用，又要開新卡用？
好撚on9

乜撚唔想用公一部私一部基本嘢啦，好撚on9，咁撚型唔用咪自己開公司囉

你都幾可愛

電腦 互聯網 手機
全部為日常生活帶來更加方便
相反 Signal只係replace WhatsApp ，又冇好破格嘅功能，咁點解要轉

DLLM你真係天才黎
咁都畀你諗到
笑到我仆街

諗到個方法唔洗罩口罩, 每次出門口返工前先深深吸一啖氣, 然後閉氣閉到收工返到屋企先呼吸

網上講唔用
到時公司 拉你入group
你係咪仲講 無用開WhatsApp
現實：係既係既 add我入去唔該

其實黃藍都應該唔會想俾美國公司攞佢啲資料
我啲親戚都問我點轉signal

多人用自然會轉啦
以前d老屎忽夠用call機 你而家仲見唔見到call機？

公司野用開slack

＃236

Signal 應該會做轉變啦 突然咁多客户群

多謝清 啱啱想搵sticker

直接認啦 根本係唔捨得del ig 囉

明明IG FB收既資料係WHATSAPP變更後仲多
但都照用
雙重標準到

唔用ig 點邊抗爭邊打卡 咩話 安全私隱？唔理啦

返公用晒teams la...

笑人未返過公個班真係石頭出糧...

用Whatsapp=藍店，唔辭職=藍屍

巴打真係醒目

公司啲嘢俾人賣撚咗都關我撚事

未必既
今次見好多ig朋友都有post story叫人轉會

有無連貓

唔洗返工既咪可以大聲疾呼要鏟 whatsapp 只用 Signal ... 大把人用好撚多 IM whatsapp telegram wechat line facebook messenger ...以前重有 Vibar 定乜撚。每個 IM 同唔同人講野。

唔知啲人屌咩
slack/skype
就係之前私人用wtsapp先唔想公事msg撈埋同一個msg list
佢哋可能唔放工

所以我支持大家當冇事
繼續用返wtsapp最好

點解返工要用 whatsapp ?

笑死，同一部機雙卡蜥蜴人就攞唔到你資料

如果公司機就無得選擇
用自己電話點解唔del得？

做黑社會點會拉啊

又啱喎

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

Signal無Web版，番公用唔到

冇ig, 一早被ban左，原因不明

其實可以照用㗎，咁你whatsapp淨係講講公事咪得

好撚好笑 屌
呢個post引哂啲兒登仔出來

將whatsapp 轉為公用，慢慢就會淘汰